［手遊］有冇人玩too many cooks煮不停

網上search唔到攻略，係咪冇人玩？
果個煎鍋有乜用？